[中國威脅論 認真mode] 其實有冇人覺得中國人上太空好威?

小弟去咗歐洲留學，身處外國連神舟十一號任務結束咗都唔知。

其實外國人根本唔係好理中國人搞啲咩所謂威水野，如果你覺得身為中國人好光榮嘅話請你先諗諗會唔會只係你自己喺度打緊飛機人哋根本唔放你在眼內

利申：小弟係從朋友口中聽講過下有個叫神舟十一號嘅野，如果冇呢件事發生過請指正

咁點解你標題係中國威脅論

咁咪好叻叻囉？

其實啱啱喺大陸落嚟啲人唔明我哋自細已經睇呢啲部新聞睇到大，完全唔覺有乜特別
世界公民同中國公民嘅分別

漏咗個問號

其實平民點會在意其他國家係咪變勁
大部分都係自己過到生活就算架啦

強國人要靠打飛機來維持生命

同外國人傾開中國佢哋都會講知道貪污好嚴重又或者會去第二啲地方買晒人啲野咁，中國啲柒事真係傳千里

留名

我真係從來冇聽過外國人講中國D所謂威水嘢，
講柒嘢仆街嘢就多

之前去土耳其經過一個小鎮，
果度好少亞洲地方人去，
食完一間餐廳，老闆備好紅茶同我地傾計，
初初以為我地係日本人，
知我地係香港人就擺左個R.I.P嘅表情

同大部分人提起香港佢哋都會講到雨傘革命同港獨

知唔知幾年前發射嘅天宮一號，到今年都上好多國際新聞媒體呀...........

因為大國接近默認天宮一號已經失控，唔知下年會係邊到墜毀。

點解我覺得篇文既語氣怪怪地

就算到而家中國太空科技仍然未追上
呢個係事實
但係發展速度都好值得讚歎
何況美國NASA禁止中國參與國際太空站（冷戰時代都冇排除蘇聯在外）
中國就獨步世界
自己搞太空站
呢份志氣不論如何殊堪敬仰

利申：投咗松泰

有冇人覺得蒙古帝國好威?
有冇人覺得清帝國好威?
有冇人覺得納粹徳國/日本帝國好威?

平心而論分開睇, 中国嘅速度,志氣,成就都不值一提, 遑論敬仰, 你又敬仰北韓?
古巴就殊堪敬仰